熊過揮手區

all in or nothing

gun

一定跌啦星期一

極熊

升就好笑

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

五手 0.010

升多20點就殺左我熊

重熊

我自登緊正股撚

數錢未

我隻0.01極熊無事

掉左二百點
隻極熊升十格